msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DevDmBootstrap3\n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-08 22:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-08 22:28+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: en_NR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: 404.php:14
msgid "Sorry This Page Does Not Exist!"
msgstr "呜~ 出现404错误！"

#: comments.php:6 index.php:71
msgid "Leave a Comment"
msgstr "留下评论"

#: comments.php:6 index.php:71
msgid "One Comment"
msgstr "一条评论"

#: comments.php:6 index.php:71
msgid " Comments"
msgstr "评论"

#: footer.php:6
msgid "created by"
msgstr "创建于"

#: index.php:22
#, php-format
msgid "%s Search Results for \"%s\""
msgstr "找到了 %s 条 关于 \"%s\" 的结果"

#: index.php:58
#, php-format
msgid "Permalink to %s"
msgstr "固定链接 到  %s"

#: lib/bootstrap-custom-menu-widget.php:18
msgid "Boot Strap Menu"
msgstr "Boot Strap 小工具"

#: lib/bootstrap-custom-menu-widget.php:19
msgid "A custom menu widget that uses the wp_bootstrap_navwalker"
msgstr "使用 wp_bootstrap_navwalker 的自定义菜单的小工具 "

#: lib/bootstrap-custom-menu-widget.php:65
#: lib/bootstrap-custom-menu-widget.php:74
msgid "Menu"
msgstr "小工具"

#: lib/bootstrap-custom-menu-widget.php:65
msgid "Menu Name"
msgstr "小工具名称"

#: lib/bootstrap-custom-menu-widget.php:69
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: lib/bootstrap-custom-menu-widget.php:80
msgid "Default All Pages"
msgstr "默认所有页面"

#: lib/bootstrap-custom-menu-widget.php:90
msgid "Menu Type"
msgstr "小工具类型"

#: template-part-footernav.php:7 template-part-topnav.php:9
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: template-part-postmeta.php:6
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: template-part-postmeta.php:8
msgid "Posted In"
msgstr "发表在"

#: theme-options.php:10
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: theme-options.php:19
msgid "DevDm Options"
msgstr "DevDm 选项"

#: theme-options.php:57
msgid "Your Business Name"
msgstr "你的业务名称"

#: theme-options.php:247
msgid "Options Saved!"
msgstr "保存成功！"

#: theme-options.php:260
msgid "Right Sidebar"
msgstr "右边栏"

#: theme-options.php:263
msgid "Show the Right Sidebar"
msgstr "显示右边栏"

#: theme-options.php:267
msgid "Right Sidebar Size"
msgstr "右边栏格数"

#: theme-options.php:276
msgid "Left Side Bar"
msgstr "左边栏"

#: theme-options.php:279
msgid "Show the Left Sidebar"
msgstr "显示左边栏"

#: theme-options.php:291
msgid "Left Sidebar Size"
msgstr "左边栏格数"

#: theme-options.php:294
msgid "Footer Sidebar"
msgstr "脚边栏"


#: theme-options.php:294
msgid "Show the footer Sidebar"
msgstr "显示模板里的footer标签(包括小工具)"


#: theme-options.php:292
msgid "Show Header"
msgstr "显示 Header"


#: theme-options.php:295
msgid "Show The Main Header in the Template (logo/sitename/etc.)"
msgstr "显示模板里的header标签(logo/sitename/etc.)"

#: theme-options.php:299
msgid "Show Post Meta"
msgstr "显示发表状态栏"

#: theme-options.php:302
msgid "Show Post Meta data (author, category, date created)"
msgstr "显示发表状态信息(author, category, date created)"

#: theme-options.php:306
msgid "Give Danny His Credit?"
msgstr "Give Danny His Credit?"

#: theme-options.php:309
msgid "Show me some love and keep a link to DevDm.com in your footer."
msgstr "是否给原作者点个赞 并且在页脚留下链接"

#: theme-options.php:316
msgid "Save Changes"
msgstr "保存"
